(罷工活動）聽日同我一齊去撳錢！金融抗爭！

CASH IS KING
金融抗爭，每一個人都可以利用自己手上的鈔票作為抗爭工具, 對政府投不信任的一票。金融抗爭係將香港經濟體系當成最強而有力的籌碼，逼權貴嘅人出黎講嘢，逼呢個政府面對群眾。講真個個禮拜出黎遊行集會前線一定好攰，我好心痛，兩個月啦，單靠勇武抗爭，唔想再見到送頭受傷被捕，林鄭根本眼尾都冇哨過我地，佢有佢罷工。

Backup:
【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

金融核彈式抗爭 聽日一齊去㩒錢！

點解金融抗爭會冇人宣傳架？

當市民儲錢係銀行，就係借錢俾銀行。咁銀行就會有更多既錢去借俾人，然後果啲貸款借錢既人係要還利息，咁銀行就越黎越多錢借俾人，就賺越多利息。不斷循環。但當市民拎走啲錢，銀行就會少左錢借俾人，銀行就需要call back loan，咁貸款既人就需要去銀行禁錢還返俾銀行。不斷循環。另外，就算大家將銀行既錢由港元轉哂做美元，但仍然存放係銀行既account，其實對銀行係無影響，因為都只係數字，你要拎出黎轉成實質既貨幣，先會對銀行有影響。

Cash is King!! 我地要令銀行擠提，除此之外，罷工+罷課+罷市+罷消費（自己煮 唔買非必需品）雙管齊下可以嘅都同時做，將香港經濟體系當成最強而有力的籌碼！上街都有二百萬人，點解呢樣唔洗曬唔辛苦嘅方法做唔到？如果有二百萬人短期內一齊撳十萬（多除少補啦）有錢人果啲唔止可以撳咁少啦，你諗下條數幾大！仲要係現金喎！可以搞到銀行冇現金流通你話死唔死！仲要將啲錢轉曬外幣美金最穩陣，轉左外幣唔係擺銀行喎，轉外幣擺銀行冇用，轉外幣攞現金先有用，擺銀行一樣係一堆數字對銀行唔會有影響。目標唔係一間銀行係所有銀行。

唔好同我講冇用，各出其謀，都冇人肯宣傳試下做，呢個係考驗香港人嘅質素，睇左條片心水清嘅人就會明。呢種和理非又合法又可以涼冷氣嘅抗爭點解要去否認一定唔可行？之後係做過，但幾多人做？得少部分人做成效唔大，根本冇威脅。政府權貴就係睇死人做唔到！落街屌黑警就可以咁齊心咁勇武，落樓撳錢又咁懶，撳完最後唔work咪入返落去囉。心水清嘅巴絲一定明，希望各位幫手推同文宣支持下，真心想多啲人見到。

一齊排隊㩒

推

和你飛 要出動啦

幫推

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

金融核彈 唔知有冇2百萬人

用多少少時間宣傳會開心啲

其實傳左成日

同身邊嘅人講

認同請分享 好人一生平安
幫幫手攞下啦 我好渺小架炸 單靠我一個影響唔到幾多人

推下

唔識野認真問
如果我聽朝將我其他銀行嘅錢用fps轉入中銀
然後即刻撳出黎 對中銀短期現金流有冇影響?

有，但一定要多人做

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

中國最新補血劍，將人民儲蓄變股權？

所有銀通嘅提款卡都可以喺中銀ATM攞錢

啱，只要多人一齊做，銀行一定頭痛

Be water

Cash is king